{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051846",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016419?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 스테이 오늘"
    },
    "text": "2023.01月のGRAND OPENグランドオープンを前に、最高のホテルをご紹介します。 駐車も便利に利用でき、新館公営駐車場(新館洞590-1)を無料でご利用いただけます。 客室は大型浴槽、スタイラーシステム冷。 暖房施設、サムスン70インチスマートTV、ネットフリックス視聴可能なLGピュリケア空気清浄機、BTS冷/温水浄水器、ヘアアイロン&ヘアドライヤー、一体型ウォッシュレット、最高の寝具類までご提供いたします。 VIPルームには高仕様のPCルームと乾式サウナも完備されており、1部屋あたり1台駐車場をご利用いただけます。 公州ステイの便宜施設としては、各階にLG洗濯機と乾燥機、無線掃除機、電子レンジ、ロビーに製氷機とコーヒーマシンが設置されています。 パントハウスは3人まで利用可能で、3人を超える場合、1人当たり2万ウォンの追加料金が発生します。 ご予約の際はキャンセルが難しいので、慎重にご予約ください。 連泊の清掃はお客様のご要望により行われ、入退室時間を守ってください。 喫煙による警報が鳴ると強制退室と整備料金が発生することがあり、ヒノキで追加消毒が行われます。 また、入室したお客様以外の人数は入室できず、退室時間を過ぎると追加料金が発生する場合があります。 時間延長はカウンターにお電話ください。 最後に、全客室には完備された浴槽が用意されていますので、部屋の鍵を紛失した場合は紛失料金が請求されますので、外出の際はカウンターにお預けください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしますか？",
            "answer": "2023年1月にグランドオープン予定です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は使いやすいですか？",
            "answer": "はい、新館公営駐車場(新館洞590-1)を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "大型浴槽、スタイラーシステム冷暖房施設、サムスン70インチスマートTV、ネットフリックス視聴可能なLGピュリケア空気清浄機、BTS冷/温水浄水器、ヘアアイロン&ヘアドライヤー、一体型ウォッシュレット、最高の寝具類が提供されます。"
        },
        {
            "question": "VIPルームにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "VIPルームには高仕様のPCルームと乾式サウナが完備されており、1部屋あたり1台の駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "公州ステイの便利な施設には何がありますか？",
            "answer": "各階にはLG洗濯機と乾燥機、無線掃除機、電子レンジが設置されており、ロビーには製氷機とコーヒーマシンがあります。"
        },
        {
            "question": "パントハウスの利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "パントハウスは3人まで利用可能です。3人を超える場合は、1人当たり2万ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "連泊の清掃はどのように行われますか？",
            "answer": "連泊の清掃はお客様のご要望により行われます。ただし、入退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は禁止されています。喫煙による警報が鳴ると強制退室と整備料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "他の人を部屋に入れることはできますか？",
            "answer": "入室したお客様以外の人数は入室できません。また、退室時間を過ぎると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "延長料金はありますか？",
            "answer": "延長料金を希望する場合は、カウンターにお電話ください。"
        },
        {
            "question": "部屋の鍵を紛失した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "部屋の鍵を紛失した場合は、紛失料金が請求される可能性があるため、外出の際はカウンターにお預けください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 466,
        "QA": 540
    }
}